------ fs:
source: UUID=d3a8f783-df75-4dc8-9163-975a891052c0
target: /
fstype: ext3
optstr: noatime,defaults
VFS-optstr: noatime
freq:   1
pass:   1
------ fs:
source: UUID=fef7ccb3-821c-4de8-88dc-71472be5946f
target: /boot
fstype: ext3
optstr: noatime,defaults
VFS-optstr: noatime
freq:   1
pass:   2
------ fs:
source: UUID=1f2aa318-9c34-462e-8d29-260819ffd657
target: swap
fstype: swap
optstr: defaults
------ fs:
source: tmpfs
target: /dev/shm
fstype: tmpfs
optstr: defaults
------ fs:
source: devpts
target: /dev/pts
fstype: devpts
optstr: gid=5,mode=620
FS-opstr: gid=5,mode=620
------ fs:
source: sysfs
target: /sys
fstype: sysfs
optstr: defaults
------ fs:
source: proc
target: /proc
fstype: proc
optstr: defaults
------ fs:
source: /dev/mapper/foo
target: /home/foo
fstype: ext4
optstr: noatime,defaults
VFS-optstr: noatime
------ fs:
source: foo.com:/mnt/share
target: /mnt/remote
fstype: nfs
optstr: noauto
user-optstr: noauto
------ fs:
source: //bar.com/gogogo
target: /mnt/gogogo
fstype: cifs
optstr: user=SRGROUP/baby,noauto
user-optstr: user=SRGROUP/baby,noauto
------ fs:
source: /dev/foo
target: /any/foo/
fstype: auto
optstr: defaults
